{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "우리식당"
    },
    "text": "康津に位置する当レストランは定食と韓定食で有名です。 ここではボリュームたっぷりの定食が楽しめます。 お客さんが多いので、予約後に訪れた方がいいです。 お店に入ると、前の1つのテーブルを除くすべてのテーブルがルーム形式です。 メニューは定食と韓定食が豊富です。 韓定食は4人基準で4種類あります。 定食にはまず温かい麦茶が提供され、その後15おかずが一気に出される。 キムチの種類としては浅漬け白菜、熟成キムチ、からし菜キムチ、玉ねぎキムチがあり、様々なおかずもたくさん用意されています。 スープとご飯も提供され、ごちそうが出来上がります。 ここでは南道の味と田舎の家で食べるような懐かしい味を感じることができます。 周辺には石門公園、白蓮寺、万徳山などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "康津に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何で有名ですか？",
            "answer": "定食と韓定食が有名です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "お客さんが多いので、予約後に訪れた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "レストランの内装はどのような感じですか？",
            "answer": "前の1つのテーブルを除くすべてのテーブルがルーム形式です。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "定食と韓定食が豊富です。"
        },
        {
            "question": "韓定食には何種類ありますか？",
            "answer": "4人基準で4種類あります。"
        },
        {
            "question": "定食には何が提供されますか？",
            "answer": "まず温かい麦茶が提供され、その後15おかずが一気に出されます。"
        },
        {
            "question": "キムチの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "浅漬け白菜、熟成キムチ、からし菜キムチ、玉ねぎキムチがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "石門公園、白蓮寺、万徳山などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような味が楽しめますか？",
            "answer": "南道の味と田舎の家で食べるような懐かしい味が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 269
    }
}